**Файл про курсовой проект**


Сборка: mingw32-make (Обязательно нужна папка build!!! иначе не собертся) \
ИЛИ make.bat (для Windows)\
Запуск: .\build\prog -f temperature_big.csv

Папки:\
src - код\
build - .o и исполняемый файл\
![Alt text](image-3.png)

Выввод консоли:\
*big файл*
![Alt text](image.png)

*s*mall файл*
![Alt text](image-1.png)

*help*
![Alt text](image-2.png)